有無人覺三峽大壩崩堤，下游水浸係美國搞出黎？

好想玩返隻game

origins有齊，好平炸

C & c 定 red alert

red alert

長江一定收左美國人錢，係中國攪事，完全違反國安法。
支持三萬po po北上去捉拿長江歸案

中国有国安法咁安全，無啦啦點會有事，話決堤班人根本有心搞事，三峽大壩真係有事既話国安法一早處理左啦

red alert remastered